而家話撤退個d肯定係犬or談判專家黎

發夢諗起有人同我講撤退目的
好簡單，要我地撤退只係幾個目的：
1.撤回送中惡法
2.釋放被捕人士
3.解除暴動定性
我地要罷工罷課罷市，罷完唔係坐係屋企睇電視呀？ 你話撤退？ 仲要去佔旺角鳩嗚？無撚野呀？
總之，抱住宗旨，不撤不散！
大家唔好被分化啊！！

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

希望大家會從長計議、包圍禮賓府又好乜都好，一影響民生d人就會反，咪撚再佔路，唔該吸取雨革教訓！

利申：同左堆琴日有去遊行既中年同事傾計，佢地都對佔路極反感

推